口音

支那人唔識講廣東話就返去大陸啦
講嚟講去都唔知佢講乜 仲要我估返轉頭
估唔中仲要比人屌 冇諗過佢自己啲口音重到hihi
理直氣壯咁話咪係個個囉 咁都唔識 脾氣仲勁差
我就真係吊你個hi